其實美國選舉大家唔洗咁擔心

以侵侵呢啲性格邊會咁易認輸，就算輸左黎緊兩個月一定有大事發生

真，侵侵點會唔嬲得過連登仔，侵侵點會輕言放棄

岩呀佢地一定做緊野邊有咁易比民主黨禁住黎打，侵而家重係總統呀

諗多咗，睇少d kol，比多d自己分析啦

沒事兒沒事兒

真係唔使太擔心